有無人會叫自己老豆做啊爹

細細個一直都係咁叫 即直到大個啲先知其他人多數唔會咁叫

-會
-唔會

我表哥會

叫皇阿瑪